01212 利福國際

聽日不問價掃

你咪掃囉

你知唔知點解升呀？

咩事 升左咁多

又開post 即係byebye

細劉

認真 有冇高手講下

我都想知 點勁都冇可能升咁多 一係有好爆既料

希望有巴打講下

入msci 指數基金要入貨 但市場冇沽盤 所以車到上去 聽日應該會跌番

竟然無人理

皮已收

不問價入左未

樓豬而家靚位呀，快撚啲入

樓主入左未？

31.5 MSCI 換馬先咁大波幅

18 禁錯 28 咋

1212 隻腳呀 幾時輪到隻手呀

我都係唸起呢個

又要開追悼會喇